講下升左ios13的好處

我就用緊i8
用都好順
唔知係味錯覺畫面靚左添
同終於可以直接錄影螢幕兼有聲
之前要用其他app搞一大輪我屌
咁我就唔會考慮android 系統了

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

換電話

會出tiffany blue 11

我X
應該係我最後一部
無咩新突破

唔知係味錯覺唔只畫面靚左，個mon睇落仲大左添

用緊se覺得快左
唔知係咪錯覺

實際上就多咗個shortcut同auto darkmode
最多加多個health叫做有常用啲

利申7plus 行緊13.1pb4

X真係搵唔到理由換，又快又穩 電又夠用 用多兩三代都仲得

新個部鏡頭位真係醜到一個點

X換咗11pro 覺得無咩分別 不過之前部機壞faceid無計

順到仆街，6s 換電再升13又一條好漢

我部7仔都係順咗

Apple 痴撚線

有出i8?

intel新cpu?

暖蛋功能 GET

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳衣幻胡！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url][/quote]

不了 成日疾機

食電有無快左好多？

樓主部bmw i8 有ios13?

我用緊6仔反而come左
唔明點解ios係可以不斷升反而有時係慳左電

真心咩 咁正！
我6s 怕會食電左 所以連12.4都唔敢升

部x用足兩年
唔換唔得

100%電
打幾鋪機 得番2x %

平時出街睇下Youtube 電量好似倒水咁
長期要尿袋

但係除左電量
X 都真係無缺點

廣東話鍵盤錄音勁好用

咁得意 我由出果日用 到今日 電又唔覺倒水咁 電池效率90%

XR 都整體暢順咗，Face ID 又快咗好多

平行時空？ ios13 都唔support 6仔

抵制普通話連蘋果都主張廣東話

三指bug三隻手指同時按就會彈，你試下玩食雞

好多app都會彈

6S粒電升完好似冇咁倒水

6s plus 升完好明顯順左
無必要但又好想換11

依個真

快d出13.1啦

但個鏡頭真係闊好多

好撚bugs!請問13.1 beta 4 會唔會穩定啲

我都係6s plus
但係我換咗11
感覺電耐用咗好多

想知有3D touch機上左ios13 仲做唔做到peek and pop?

system 無晒

IPhone 7 順左

shame

Xs max. FaceID快左。開app 快左，整體比ios12順。

i 你老母

中英都detect 到

Xs max同11 pro max速度無分別

你想有乜突破呢

i你老母8

12.4好似仲好左

我反而lag咗
仲要一更新完就中bug
利申：iTunes升

7plus 升左有少lag 同食電左

人高咗，女多咗

BMW i8

升左用唔到渣打，唔入銀行app慳錢左

6s 真係最屈個部

倒水加1
仲有個min有啲位touch唔到

個mon一彈noti就長著唔會自己熄...

即係點 冇左？

想解除安裝app
點禁都係3d touch

輕力㩒住

佢想突破到部電話可以食落肚
再痾返出黎掛

SE Gang

個人靚咗，考試都高分咗

朋友升咗 話wallpaper唔知點解轉咗做default嗰啲

呢個真 想換11Pro

你老母就i8

乜撚野i8
大灣區代號？

堅？

彈app,掃mon怪怪地 真係幾好

👍👍👍

有冇巴打用緊Xs 升左13

琴晚更完 依家電倒水 出門口3粒鐘 100變23

利申 ip7plus 原本好健康

訓覺都訓得好D
SE用家

用電好似快左 有無人有同感
利申 8+

點解iphone 7 仲未見有更新

出左更新啦

拍片靚多少？

Iphone x up 完
彈app彈到痴左線

長禁就一定係3d touch

6s 順咗cls

唔同左 變左長按

㩒 重新排列app 就可以解除安裝

係零呀
仲差d更到機都死埋
全靠今朝追post先救得番

咁WhatsApp 同連登呢啲仲得唔得？

係咩咁我試吓先

上面個句
未升ios13一定冇可能咁
你都戇撚鳩嘅

勁

有咩中英常用句子可以試下？

今晚再WhatsApp你啦
中間溝個whatsapp 都得

我個轉頭再send俾
除左可以中英夾雜
仲detect到粵語
同埋準左勁多

更新完其實部機重有好多野係入面處理，包括d app 第一次開，用電會快左係正常。過兩日先係見真章。

師兄用開條脷㩒電話？

即係咁？

得

haptic touch 同3d touch 並存喎
利申6s

Se最後一次更新

6s真係好打得
好彩冇買11

考試有冇高分左

Face id明顯快左好多

電話同錶都Update 完
唔知解解隻錶唔識彈sns 嘅通知
只係得啲sms / 健身記錄
明明連住左（睇到相）

Agger

電唔擔保夠用，此終佢續航力有幾耐都係滿足唔到需求，但其他方面都十分好

其實佢個dark mode某程度上可以慳電，因為用光少左，所以我不嬲都將wallpaper轉做純黑，而家再加埋個dark mode，真係正

6s 順咗好多 同埋啲animation 都 smooth 咗好多

講真 有幾可用得著呀
電好咗 wide lens係唔錯 不過11都有ultra wide 買11pro嗰班就冇咁冧囉

高咗 大隻咗 自信心都返晒嚟

仲有 quickpath
準過 Android swift

有冇人知iOS 13可唔可以喺螢幕左邊用3D Touch開multitasking？

就黎兩年，battery health 89%

真係唔知你點用

我勸大家上13.1 beta4 ,bugs 小好撚多

好似話25號會出

我忍唔撚到25 號今日已經freeze 死咗幾次，強制重開無反應

Battery health 我都係89%

但呢個數唔係實數

要去被藍精靈篤機先真正測到

再講 而家係電話有問題
我都係分享下

師兄唔洗咁躁既

我iphonex上左ios13冇咩事發生 最多有d lag感覺

你試下轉wallpaper

好似慳左電

我lag到核爆

㩒耐啲就得， 唔分力度， 或者揀"重新排列app"

智障apple 搞3D touch做咩
明明咁好用

Apple強制auto brightness真係好戇鳩

新版
長按半秒（可以喺設定廷長至一秒，3D tocuh仍然有效，重按可以即出） 出menu
長按三秒 rearrange (嫌太慢可以按同時立即拉開icon 會即刻rearrange ge)

變得更加有自信

舊電100% health 變左95%
用dark mode

有冇Xs 手足升左

升咗iOS 13後 我部XR多咗個鏡頭+屏下指紋

想問點樣係Whatsapp 到開Memoji
更新完Ios 13後第一次開Whatsapp 有得用，之後再開就搵唔到

可以

Xs max升左完全冇問題，感覺仲快左

唔知係咪錯覺
感覺好似可以細力啲都開到

內置emoji keyboard 唔係whatsapp嗰個

XR升上13，haptic touch功能齊全番

升咗ios13
變咗愛國瘋

冇左？
Xs max都會冇得再用？

Setting -> Acessiblility -> Display & Text Size -> 最底

太好

有冇得 disable haptic touch..

順帶一題升左ios13
8仔都用唔到3D touch
🤔️

ios13將普通長按變晒3D touch...有d煩

想問下可唔可以IOS13相簿預覽既相變返鈿D

有冇人up咗之後睇notice嘅時候成日冇啦啦黑咗screen

Whatsapp禁Anmoji變左Send圖唔係sticker要點搞？

我都係

因為haptic touch去埋舊device
而家就咁hold住-->haptic touch (慢d)
用力-->3D touch (快d)

升watchOS 6要3日
What 7 I ever seen?

真係幾多bugs下
唔怪得咁快有13.1

唔洗咁耐，唔好比個數字fake到，我用咗16個鐘就升到

我瞓唔到16個鐘

7仔，好順
Dark mode好靚
其實冇咩特別唔順但屎忽痕心思思想換XR

想問有冇人升左之後用唔到聽寫同siri?

利申 iphone 7 plus

一個月前已經13.1 beta
大家都奇怪

所以舊device同時兼具3D touch同haptic touch?

#141話仲用到 姐係點

13直情係可以比美11 嘅屎一舊

書籤D ICON變到老連咁大 我唔想用老人機 有無得SET返細?

無左啦
用緊iphone8

我都壞咗face ID
想問你係trade 換機定點？

有冇人知點解whatspp由sticker切換返到keyboard會lag？而且有時開safari會彈

利申x仔

其他嘢都ok順咗快咗

Trade都應該唔值錢 留多部後備算

同ios12冇乜分別。多左幾個功能，jailbreak都做到。

睇完之後ip8都係守12.4.1算

Ip7 升左IOS 13都仲有3D touch 喎

想問下ios13唔係話個keyboard可以有個制直接轉emoji 唔洗下下㩒住個地球轉咩？

我6s搵勁耐都唔知點樣做到

得M額機有

X直程熄左3d touch 發覺慳電好撚多

堅

pm但我用se 已經覺得12好順

我同個friend都係咁
我re-start watch 同 iPhone就正常返
佢未得

大家呢幾日有無影相, 我想知室內或暗位live photo replay個陣係咪會lag機. 我見我部i8有呢個問題, 新部pro都有少少, 但輕微D.

明白 咁有冇得熄咗memoji個功能 成日一開就要㩒走好煩

Iphone7 暫時淨係冇得再㩒大力啲開網頁

13多bug但起碼係順
11又多bug又lag

係快左，但部機都熱左，電用快左
Xs max

Update WhatsApp

你係咪平時冇用開Apple d apps 同服務？如果你係咁其實去到iOS 31 對你嚟講都分別不大，但你唔好講到真係冇分別咁
Apple Arcade 月費打機
Support Xbox / PlayStation gamepad

iOS 13 + home pod Apple music 遲啲可以handsoff
番到屋企將iPhone 靠近即可無縫接軌繼續播返你喺電話度聽緊嘅嘢

iMessage 可以整公開照片同名，增加互動性
加咗好多野向Snapchat 致敬，用咗咁多年白色iMessage 用黑色係有新鮮感既，但好多基本野都未完善反而成日玩snapchat 有啲奇怪

Game Center 自從喺iOS 10 俾人廢咗之後，爛尾兩年終於正常俾你互相加番朋友，點解Apple 搞gaming 可以咁多年都搞得咁垃圾？真係好失望

Apple news + magazine 可以俾你search back catalog , 手動删除下載咗既雜誌，唔錯，search back catalog 好實用，之前睇完半雜誌想揾番之前果幾集要好on9咁揾
Apple news + 會員而家喺stock 睇股票資訊會直接睇倒由Apple news 抽過嚟相關股票既付費資訊，好實用

reminder app 由頭鏟起再造，終於比得上付費app,用咗年半sorted reminder而家猶豫用唔用番Apple reminder

Apple map 回報問題程序大幅簡化，之前想回報遺失建築物同地方都有啲煩，而家兩個掣搞掂，佢地做野好爽手，兩日就加番啲地方入地圖
麻煩大家幫忙繼續增強Apple map 對抗出賣私隱既google map , 其實坐車行街求其開一開俾佢ping吓你位置已經好有用

restart曬都唔得 希望13.1可以正常返

隔代衰是正常的哦